一人N個怪同事

大家身邊有無d性格好怪既同事，我講先！
身邊有個女仔，好似係好細個就去英國讀書，讀完master 先返來做野
見到d 鬼佬同事就會好outgoing 咁狂傾解，但遇到我呢d local 女仔就會視而不見
就算有時係一個好窄既走廊迎面遇到佢都會dup 底頭當睇唔到咁

有咩咁怪 食開洋腸係睇唔起啲亞洲毒撚㗎啦

潔癖
唔可以掂佢任何野 俾佢知道會即丟換左佢
試過有IT狗 係佢位度幫佢整完電腦
之後佢即係丟左個鍵盤換過新
仲有好多不能盡錄

異性不嬲相斥.......除非要扮FD是非當人情....
仲有一些樣平凡既女仔一 定要搵一個樣醜既榜住佢做姐妹,可以有比較之下突出自己,
樓主係咪曲曲線Sell緊自己呢?

拿撚左1對啞鈴, lunch時舉 (做肩膀, 3頭2頭)

個IT 仔實好傷心

詐傻扮懵既老屎忽

連去gym 既時間都慳埋

係埋人地d特別嗜好

唔同你打招呼都要俾你擺上連登話怪人

過度活躍 無一分鐘可以靜止落黎
吸氣嘆氣 自言自語 東張西望 伸懶腰 玩手機
以上動作loop足一日
九成時間蛇王 完全做唔到分析性既task
好想佢快啲比人炒

吸氣嘆氣 自言自語

我果度既老屎忽徵狀黎..........做少少野都要嘆大口氣以為有幾百萬上落
自言自語叫都唔應,扮到好專心咁做緊一些小事..........之後先慢慢應你.......

唔係講緊我掛...

一星期唔洗頭

你又知人地唔洗頭？你好近聞人地？

之前走左一個舊同事話自己超驚黃色尤其是香蕉，食過香蕉唔可以同佢講嘢
同埋開會唔可以比佢見到memo 紙

我
永遠唔會主動撩人傾計
成日避開人視線
同事成班大笑，我唔覺得好笑就唔會笑
一夠鐘就走，唔會同人講88
講野冇高低音

咩異性相斥呀

死毒撚

我都係咁

咁佢人生都幾慘
咁多野黃色

如果真係見到會點

呢啲先做得耐